有邊個food court垃圾得過又一城嗰個

譚仔 太興 大家樂 吉野家 pepper lunch m記

我洗撚黎food court食咩

food court 不嬲垃圾，反而想知有邊個food court 高質

康怡廣場

人地係一間u既canteen仔黎咋

而家好多food court都變成連鎖式。。。

黃埔aeon

moko?

不過好似坐得唔舒服

正常food court就算係連鎖 都會有啲日/韓/台/泰野揀 又一城全部都係連鎖快餐店

西九果個其實幾好,大部分非連鎖小店,價錢唔算貴

可惜D斜椅坐得勁唔舒服 ,又多廢老霸哂D位

其實我估佢係求撚其將啲垃圾快餐掃埋一個地方就叫food court

間PepperLunch右邊之前有間韓國嘢執咗

之前荷里活廣場都算係咁 起碼啲野食唔係街邊都一大堆個啲 依家無左

幾年無去apm
前日去food court細左咁多既……
完全唔同哂……

以前讀shitty,局住要食food court果d野，貴到癡線 ，雖然學校本身有飯堂，不過d（頹）飯食到厭

西九food court好污糟 好多由甲周圍爬

Apm新開個陣個foodcourt世界級

鬼咩，租比鋪頭仲賺錢

睇住佢啲膠碗循環再用，你食埋我個份

朗豪坊咪又差唔多

紅磡都會food court冇得輸
利伸：poly撚

食肆越黎越多連鎖鋪

以前又點估到連food court本身都越來越趨向連鎖集團，裡面又竟然係連鎖食肆嘅集合

樂富果個唔錯

有米奇同小強架

太古城food court環境唔錯 野食ok

以前成日食印度薄餅
而家咩都冇喇

pepper lunch除左food court仲可以係邊到食到

整d斜椅就係唔想啲廢老坐到天荒地老

點知班友又真係繼續坐 反而攪到d真心想食野既人

有大家樂冇大快活 梗係垃圾啦

價錢世界級？

果時去食平均都6-80仲冇野飲

而家d food court比大食代霸哂黎做

而家開左幾間鋪頭形式嘅pepper lunch啦

grad左之後已經冇食，條龍太長

質素ok, 但成舊水先一個食唔飽既飯
不了

我幾鐘意食玉子燒果間
6x蚊 有成條玉子燒
加塊吉豬
再加個飯
其實都幾飽

KF 新都會有間

又污糟又難食

地皇咪垃圾

奧海城二期垃圾

應該係所有 大食代 攬哂黎做既都係垃圾

又一係大食代？
大食代幾間野起碼得大食代有(好似係

又一全部本身都係連鎖店

又一城連間吉野家都特別難食

佢啲餐盤臭撚過屎

新城市一定係最垃圾
又多大陸人又少位嘢又難食
諗唔到有咩人先會去食

城=土尸

有pepper lunch果啲全部係垃圾food court 啲油煙臭到仆街

pepper lunch 根本就垃圾

入嚟就係想講奧海城

又一城係地位既象徵

蝕錢都要做 況且唔會蝕

賣得貴過其他分店

亦都要逼走其他食肆唔俾佢地做起

點解係地位嘅象徵？

奧海城

好食黎講

旺角新世紀都有啲野揀

以前愉景新城幾正

西九龍

近近地
樂富 請出招

租金太高，趕盡小商戶

Agger 起碼勁多選擇先

點睇油塘大本營嗰個

岩岩想講！大本營唔錯阿，韓日台港都有。唔係太貴。

紅磡致富都會不解釋

去咗數碼港果個你先講嘢啦

新世紀個唔錯

但幾貴下

依家仲有咩？

呢啲嘢咁劣食都可以推介
利申：食過十幾廿次

好耐以前荷里活廣場個food court 幾正

真野唔好上連登講，講完收得皮

好懷念
仲記得有間美味屋同味皇啲嘢食幾好味

味皇
本身唔係住個頭，係學校陸運會一年先去一次斧山道運動場

依家用八達通機都要拍卡，食撚死你

Megabox個個？

Ust 個垃圾can

葵芳，荃灣

海怡！

你有冇去個大食代啲FOODCOURT，MOKO，CWB.......

AC2有靚女收銀

大食代啲野食真係痴線，未食過噉難食既FOOD COURT，啲野一係冇味，一係重口味。

斜椅已減少廢老聚集
坐得舒服你唔駛旨意有位

裝修之後狗也不屌

沙田新城市個算唔算普通？

弱智樓主
foodcourt唔食連鎖店食乜?
你估仲係十幾年前呀?

愉景新城food court 最正

以前仲要大啲
裝修左細左又貴左
啲野又要比apm抽左水先

好多餸可以揀
搏阿媽唔係度唔洗迫住要揀個菜就全部都揀哂肉黎食

Apm先難食

咩又一城canteen
係我城AC4 canteen

無知婦孺

不要再說了

地皇廣場算唔算food court?

食大食代死全家

太古城 北之板

問過西9未

西9起碼有個 皇帝雞 屌打哂出面既炸雞店先囉唔該

太古城 唔記得係唔係大食代黎？？

呢間垃圾，選擇又少過以前

樂富food court算好，又平又食得落口

Apm

西九龍中心一定係最撚垃圾

銅鑼灣希慎廣場

沙田馬場

我講緊高質

以老銅咁貴租嚟講
價錢同野食算係咁

啲食物一流
最垃圾係冇櫈坐

以前新都城個fc先高汁 間越南生牛河同春卷

細細個去太古城地下嗰個food court，好正
仲記得有間係食日本嘢，記憶中啲日本咖喱好好食

細個食舊foodcourt好多選擇
U型設計, 行一圈都有排揀, 咩國家菜式都有
又大又多位
變撚左大食代之後垃圾左好多, 位又少, 中間無啦啦整個水吧

坑口南豐廣場food court以前都好正

而家影都冇

食過兩次 兩次都肚痛

數碼港food court

海怡

唔差啦 咁既人流 有pepper lunch又有兩間餐廳
唔計food court本身入面都已經有幾間野
間日本野(唔記得咩名)幾好食

個間日本野咁都叫好食 不了

新世紀還好

Ac4